( 年經 ) 香港爆發生化危機, 最安全地方

請出招

標準答案：朗豪坊頂樓, 將條長電梯向下郁

山窿啦原始石頭佬

收嗲啦，最安全係你屋企青山呀

有石頭嘅地方

你屋企最安全

入青山啦石頭撚

石門

和合石

朗豪坊頂樓
有lift同埋有樓梯上到去

無電點算

青山